好後悔同ex去旅行

張機票分手前買
諗住和平分手冇乜野
但日日聽住佢同新女講電話
好想返香港

傻咗咩仲去

以為自己偉大到可以乜事都冇睇住佢同新女一齊

應該係ex氹到佢

on9 咁都做免費雞陪遊

唔會扑野 分咗房
係食飯嗰陣聽到佢講電話

自己一個行啦

依家想改機票 聽日返香港

完左個trip至講啦 唔好比我批中

到時再update你
但好肯定我唔會得

痴撚線，各有各玩啦
使咩一齊食

分開行唔好？

同條女講你同佢扑左野

約個fd來一齊玩，掉低佢，點解要自己返去

做咩分手

你對奶咩cup? 點解輸比人？

房都分左 重一齊行係咩玩法
各玩各啦屌

可能假膠

我賭你衰硬

醒下啦

買重衰硬

頂唔順咪分開玩洗唔洗改機票咁煩

多謝樓上各位巴絲
決定分開玩啦 成件事真係好on9

唔會扑野 呢一點我等去完再同大家包膠

聽住先啦😏

你話改左機票即刻反黎就話姐, 黎緊幾日日對夜對, 仲要諗起以前拍拖事幾咁sweet

樓主好慘

自己攞黎

on lun 9
自己毒遊咪得

搭完飛機就散band啦
明知佢有新女仲一齊食飯 係咪on9

扑左未

講真 分咗手你仲同佢去姐係你仲想屌姐 屌完咪有可能復合囉

肯定樓主仲愛佢

順利返咗香港
冇扑野 都冇再一齊食飯 冇一齊玩

多謝大家點醒我

快D返屋企沖涼訓教 聽日起身返工

你地點和平分手我都睇得出你ex係一個仆街，因為旁觀者清

有時啲野係要let go,到過左你就會發現其實好小事

過兩日到我去旅行

係
嗰時其實係覺得唔可以再係一個仆街到浪費時間
所以就主動講分手

旅行已經事隔兩個月
以為自己已經冇乜野
因為就算見到都冇心動冇情緒波動
更加冇咩懷念過去嘅感覺

直到見到佢同現任講電話
我就知 原來都係會不適

多謝 會努力let go
去玩開心啲

樓主我都試過 仲要兩星期，自虐

和平分手但已經有新女

你個心臟都幾強壯

我都試過 仲要睇住買手信比新女
犯賤完最緊要唔好再錯

唔爭在屌埋最後一次啦咁

我直頭幫手揀添
真係痴線
唔會再犯錯啦

分咗手幾耐就有新女啊佢？

好快 一兩個星期到
其實未分手我已經feel到佢溝緊

即係未分手 已經揾定下一個？

On9,就算我比晒錢，張機票一定取消佢

係 搵定幾個添

其實好想同新女講
呢個男人係世紀大垃圾
同我一齊之前已經偷食開
不過由我把口講好似想搶返ex咁
算數 祝福條女

你真係on撚9

咁撚仆街 男人真係偷食一次 就真係冇上限咁再偷食
祝絲打你早日唔愛呢啲渣男

認真討論 留戀回憶仲算唔算愛
因為我都幾肯定我認清楚佢有幾垃圾
都知道唔會返轉頭
只係有時都會諗返起以前開心嘅日子

Btw你個名令我諗起ex

gay